你估中共同民賤聯班人真係咁無腦咩

佢哋心水先最清 最撚on9喺俾佢哋洗腦班5毛

好想知現實中有幾多人心底相信中國共產黨。
“他知道自己在說謊；他知道我們知道他在說謊” - 大陸某網民